好寂寞，咩都唔想做

野唔想食 野唔想做 辭左職唔想搵工 覺得自己好無用 日日好唔開心 覺得無人信得過 唔中意呀媽

清唔係講笑
我都係

打個j分泌啲多巴胺開心返

拍拖就咩都開心返晒

搵興趣

唔想做人

以為自己唔小心開咗po

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

事原應該都係由你唔鐘意自己阿媽開始

入聖人mode只會睇得更清更唔開心